---
title: Rubrik boliwood Hits 
date: 2012-12-25
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Des_25_2012_-_boliwood_hits_1.jpg](/uploads/200px-Des_25_2012_-_boliwood_hits_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Des_25_2012_-_boliwood_hits_2.jpg](/uploads/200px-Des_25_2012_-_boliwood_hits_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00.00 WIB - 22:00 WIB 

**Hadir** :
* [Nana Kajol](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nana_Kajol)

**Ringkasan**  
* rubrik boliwood hits tiap senin jam 7 malam
